如果再搞颱風命名比賽 改咩名好？

蝗蟲

蝗蟲襲港

高登

係幫個颱風改名定幫改比賽改名

metoo

幫個颱風改

uncle

8號

垃圾
廢柴